1. Вопрос: Какой срок службы фильтров у увлажнителей 182307913, 182307898.
Ответ: По рекомендации производителя необходимо менять фильтры 1 раз в 2 недели - месяц. Но, Вы смотрите по состоянию своего увлажнителя, если Вы видите, что интенсивность пара стала слабой, это может означать, что фильтры пора менять (но не всегда, читайте внимательно инструкцию, которая идет в комплекте. Пар может быть слабым и по другим причинам.). Срок службы фильтров сокращается, если будете использовать аромамасла.

2. Вопрос: Увлажнители работают только от сети?
Ответ: У всех наших увлажнителей нет встроенного аккумулятора. Увлажнители работают исключительно только  от сети.

3. Вопрос: Имеется ли функция автоматического отключения
Ответ: У всех наших  увлажнителей имеется функция автоматического отключения при недостаточном количестве воды в емкости.

4. Вопрос: На какую площадь рассчитаны увлажнители воздуха?
Ответ: Если Вам нужен полноценный увлажнитель для всей комнаты, то данный вариант не подойдет, т.к. это больше, как настольный/прикроватный увлажнитель, так эффекта от него будет больше, а так же можно использовать в качестве аромадиффузора, ночника и элемента декора.

5. Вопрос: Входит ли в комплект с увлажнителем аромамасло?
Ответ: Аромамасло - нет.

6. Вопрос: Можно ли добавлять аромамасло в увлажнители?
Ответ: Для увлажнителей 182307913, 182307898 можно использовать аромамасла, но только водорастворимые, т.к. они растворяются в воде. Традиционные эфирные масла не растворяются в воде и могут оседать на стенках емкости, что приведет к поломке. Не пренебрегайте рекомендациям. Для увлажнителей 221426427, 174808327, 182308427 можно использовать любые аромамасла. С Уважением, магазин WieHome.

7. Вопрос: Где можно приобрести фильтры на увлажнители 182307913, 182307898?
Ответ: Фильтры можете приобрести на просторах маркетплейсов, у нас они не продаются.

8. Вопрос: Какие фильтры нужны для увлажнителя 182307913?
Ответ: Для увлажнителя нужны фильтры размера 175х10 мм. Если не найдете подходящие, можете купить большего размера и подрезать под нужный.

9. Вопрос: Какие фильтры нужны для увлажнителя 182307898?
Ответ: Для увлажнителя нужны фильтры размера 133х7,5 мм. Если не найдете подходящие, можете купить большего размера и подрезать под нужный.

10. Вопрос: Почему отключается подсветка на увлажнителе 182307913?
Ответ: Подсветка всегда включается автоматически при включении увлажнителя и активна несколько секунд. Чтобы ее активировать, нажмите и удерживайте кнопку вкл/выкл несколько секунд, и повторите это действие, если нужно ее отключить.

11. Вопрос: Сколько мл/ч распыление у увлажнителя 174808327?
Ответ: 20 мл/ч.

12. Вопрос: Почему у увлажнителя 174808327 вместо 7 цветов, светит 1-3 цвета ?
Ответ: Вам необходимо сначала нажать на кнопку слева - пар, далее на кнопку справа - подсветка. Для того чтобы началась автоматическая смена 7 цветов  нужно повторно нажать на кнопку справа - подсветка, и уже 3им нажатием зафиксировать понравившийся цвет.

13. Вопрос: Сколько по времени работает увлажнитель 174808327?
Ответ: Увлажнитель работает непрерывно до 8 часов.

14. Вопрос: Где можно посмотреть документы на увлажнители?
Ответ: Если у продавца имеются документы на товар, то он их добавляет в карточку. Площадка WB проверяет, и если все достоверно, ставит галочку "документы проверены". Если Вы посмотрите, у нас эта галочка имеется.

15. Вопрос: Какую воду использовать для увлажнителя 174808327?
Ответ: Можно использовать любую воду. В рекомендациях от производителя нет инструкции, что нужно/можно или нельзя использовать какую конкретную воду.

16. Вопрос: Почему пар идет из одной форсунки/не идет пар вовсе?
Ответ: Причин, почему может не идти пар несколько: 1. Не смочили фильтры в воде 5 мин. 2. После того, как смочили фильтры, не плотно установили их обратно; 3. Неправильно установили фильтры (в карточке товара на фото имеется информация, как правильно. Обратите внимание, чтобы на концах были пружинки, чтобы они не выпали). Проверить вышеописанные пункты, все ли Вы правильно сделали, если да, а ситуация не изменилась, то попробуйте поменять местами фильтры. Если это тоже не поможет, нужно почистить форсунки. В инструкции, которая идет в комплекте, прописано, как это сделать.

17. Вопрос: Почему нет пара/слабый пар у увлажнителя 174808327?
Ответ: Основные причины почему не идет пар или интенсивность пара слабая: 1. Много налито воды в емкость, воды должно быть СТРОГО ниже красной отметки, желательно, чтобы вода была горячей (ни кипяток); 2. Если Вы используете адаптер питания с неверными характеристиками, должно быть 5V2A и не Самсунг; 3. Включать нужно в розетку, а не в тройник; 4. Попробуйте заменить родной провод на другой.

18. Вопрос: Какая гарантия на увлажнители?
Ответ: На все наши увлажнители гарантия 6 месяцев.


19. Вопрос: Почему увлажнитель 182307913 оставляет лужу на поверхности/конденсат на крышке?
Ответ: Зравствуйте. Данная проблема может возникнуть в двух случаях. 1. Вы налили много воды в емкость, налейте половину. 2. После того, как смочили фильтры, не плотно установили их обратно и на концах отсутствуют прижины, проверьте.

20. Вопрос: Почему на крышке увлажнителя отсутствуют дырки на крышке?
Ответ: То что запаяно несколько отсеков на крышке, так и должно быть. Это никак не влияет на интенсивность пара.  На крышке имеется выступ, на емкости с водой имеется выемка, надо просто правильно все установить и проблем с работой увлажнителя не будет.
